生活真係好苦

認同
不認為

Shhhhh

閱

每日都係垂死掙扎邊緣今日又活得好唔容易

真

入黎講下有咩唔開心

諗著睇下樓主有咩煩惱
點知冇內容
畀人呃好唔開心

失學業 失戀 失事業

有錢既二世祖每日諗緊點用D錢去享受生活享受每一秒
我地每日諗緊點係社會生存 食餐幾百蚊都要諗
人地生活就享受 低層打工仔生存就係幫有錢佬打工
窮撚俾時間你都冇錢洗 所以政府支持高工時 等你班奴隸自殺都冇時間

俗語有講: 「屌你老母身體好」
講粗口對發洩情緒，吐苦水幫助最大

講粗口都冇用

香港人

實質問題就解決唔到啦
心理問題可以用粗口做止痛藥頂住先

屌你老母ar

come back

一個人的假期

覺得苦就掙扎下
唔好聽天由命

講下你有咩唔開心

不開心就不開心

快樂也要找原因

例如